有冇人知呢條女發生咩事? 塊面黑哂

有冇人知發生咩事? 睇返蘋果LIVE 見到呢幕，但冇前因唔知咩事
蘋果條LIVE 10:28:00 開始

或者有冇其他LINK可以睇返? 唔同角度?

Pre-萬屋節

聖

人地 cosplay 蝙蝠俠個羅賓姐

睇得出

但想知條女咩事啫

仲打咗幾吓

知唔知咩事先

唔係初四都可以閪口閪面

反正係小事

都係，我都係想得個知字

不過唔知都無所謂，由佢

開post又無時間日期地點
邊個知情人仕會得閒loop晒全lihkg 既post 入黎答你呀

條LINK咪，你睇咗先屌好唔好?

直播個時已經係俾人噴完走緊
淨係聽到有個手足話佢唔係澳門人 係度講大話
之後有個阻膠話算啦 佢都冇左部電話 放佢走啦

條LINK咪有

好似係影人相

呢隻支那雞影人相
最後被私了
手機爛左 比人噴油 同打左幾下
要不是女人同有阻膠 應該會見血
因為佢當時串柒柒

阻膠話冇咗部電話，都估佢應該係影人相

thanks, 原來係咁

Hello, 喂！！

時間: 21:59 分
日期: 1/10
地點: 太子
來源: APPLEDAILY

自己睇POST唔睇內容,列哂時間地點日期又唔睇,
圖文並茂都仲可以話冇,驗眼啦好心,唔知情都算,
又要鳩屌,唔比有知情人士又會得閒?你文盲就走啦

胎記

你係咪唔識字

開post (標題) 又無時間日期地點
邊個知情人仕會得閒loop晒全lihkg 既post 入黎答你呀

人地天生咁樣衰掛

冇事嘅，時運低係會面黑少少

你係咪唔識字

開post (標題) 又無時間日期地點
邊個知情人仕會得閒loop晒全lihkg 既post 入黎答你呀

之後又有下一個人唔知發生咩事
lihkg搵標題又搵唔同呢個case
又開個post問

你係咪唔識字

開post(冇講標題兩隻字)又無時間日期地點
邊個知情人仕會得閒loop晒全lihkg 既post (點解要loop哂全 lihkg 嘅post? 你自己文盲唔等如人人睇唔到) 入黎答你呀

內文寫咗都唔得? 唔緊要，大家傾吓計，而且已有人答

你係咪唔識字
開post(冇講標題兩隻字)又無時間日期地點
邊個知情人仕會得閒loop晒全lihkg 既post (點解要loop哂全 lihkg 嘅post? 你自己文盲唔等如人人睇唔到) 入黎答你呀

即係永遠有人唔知咩事,就唔可以開post問,
網上開post都要仲比你批准先可以開? 唔環保搞着你呀?
定係你唔知又唔抵得人問?

做完就算
冇需要廣傳
冇需要深究
唔好害出手既手足

獅鳥唔使問太多，相信前線就得
拉

西面姐 俾人屌得多咪黑

屌你就唔好開啦

眼訓面色唔好姐

冇啦啦塊面又會黑晒既
實係做左啲衰野啦！

尋晚咁撚大獲 你唔好話佢塊面黑 你成個人黑都唔會有人理你影手足大頭仲要串柒返屋企慢慢洗啦

黎明未嚟到就梗係漆黑一片嫁喇

小心呢類樓主可能係警犬嚟攞料
雖然我都想知咩事不過建議比info時小心啲

你知嚟有咩用關你撚事咩

睇下有無機會屌下畫面唔o靚

同嬸嬸玩下化下妝姐
冇野嘅

Cosplay 羅賓......................

小事一則 不值一提

應該係唔夠訓
黑眼圈大到

David Bowie fans黎

唔想知